收緊限聚令前，不如先收緊火車頭先啦

冚家剷，成條街都火車頭，想唔中招都難啦